Ark fund 木頭姐只喺一個好運嘅老散

其實佢都喺nothing special，只喺marketing 做得好

唔係點叫牛市女股神

真

撈TSLA呢類低質公司已經證明佢喺老散

引到班傻散一直買就已經係成功
佢係管理人地既資金, 有資金就夠

aggar，賣多幾份報紙就成名

木臭閪

用大筆散戶既資金買D細野 + 公開個倉引人跟
成班人掃起個價, positive feedback loop, 自我實現

屌
跟咗佢買Tesla
而家要平倉或者入金
屌佢老尾

喺

又一個孖展